［12-11-2018］股市直擊+波神信眾區

no one open

輸到hamland

D7PCBC

5仔 有得走好走喇
good luck.

下年高登見喇各位巴打。

獌=辣殺

連登JAI STANDARD 是咪 1500場60趴勝率

高登仔先世界第一

破到蛋呀

等睇鏝不敗奪冠

after 254 reached everyday is a hard day to play

快到CLS...

半個鐘都冇高位落200.....

扯3舊再隊3舊

磨下先

Ho

👇🏻

god bless u

唔係咁易㗎

咁叫鴨

哥殺劍聖女d 本J撚到出血....

又乾炒返上去

好事黎

BC禾DLLM...

有冇sp金沙？

刷rank

刷左家強先...

轉身射個3分波

刷定12月刷超覺用

1場家強1場rank..無限loop

輔到嫑嫑

上星期開左
不過唔係9s

你新acct刷？

金沙冇咩人
Ｄ優惠又cut

你又去巡視業務

咩撚野黎

唔爭氣地笑左

LEE DOU D清場場都D7人LM

棄左傳一排，琴日玩返幾場都頂唔撚順

好悶，有無野推介

叫

YES...台🐶真係場場搏DIU

大屍愛股 lp sc 575

咩黎

狗狗易囉.....

台狗一樣有打得勁唔出聲
但係無品種類多好多
第一種係一言不合就送頭
第二種係見你失誤就自己寧願唔食兵唔操作係溫泉打一大堆字嘴砲
第三種係屁孩,自己失誤就懶人地(其實香港都有,但少d,同埋無台狗果種惡狗先吠)

舊呀..邊玩得咁多
果個拎下石算

其實落咪落 又要fing番上去做咩

i donno up or down but all i know is today whole chart fake people

小時圖平盤.....朝早砌一轉之後我排極國貨505沽都未見有影.....

GUM CHAK KILLER FAST HO DOR

do ng dou 4 combo

50典波玩完未

磨

強行凱瑞

唔好掙扎啦

好眼訓.....

好難搞 唔知佢想右腳定點

有冇...

訓陣先....

PLAY ALL

CHAK KA CHAK DOU ON99

mini ar...

4c果隻點解大力咁多

佢裝左矮仔武裝 八成血以上打多一倍

1.5

一路以為打多倍

今時今日應該得屬橫先<1倍加成

仆街單隻4億 早知換多隻

輸出驚

係咪CLS

打頭尾中間放四隻功能寵就夠

等價交換

輕鬆
又去返254

又強行凱瑞D智障台🐶

台🐶真係前世欠DIU...即係頭先嗰場莫拉不停送俾蝙蝠送五次已經打字D7佢050送夠未柒頭之類好LA埋單送到12個真係DIU到斷氣

PUZZLE & 矮仔

台🐶10個用莫拉11個都智障

又穿返254

決斷d整多棍落得唔得

252硬過鐵 真係穿先跟

其實唔難
食得

ok gun

Bj

wa

Gun or not to gun

Fake到仆街